流動強姦犯 劉馬車 自爆想再企圖強姦少女 ,呢條人渣幾時有報應?

3:00-3:17

條片係佢頻道比網友踢爆佢想執屍,坐完監都死性不改之後DEL左,
到底有咩方法可以收呢條友皮?

簡直無法無天